一人N個考口試擾敵方法

請出招

偃旗息鼓，全程唔出聲

考中文講英文
考英文講中文
拍抬 講粗口 插嘴
細細聲撩隔離條友講野

痴粒癦起嘴角

考作文 一開始就叫加紙

自膠 睇錯題

都不失為一個好方法

放臭狐彈

瀨屎

一開始搶做第一，拎住張題目讀哂成篇文出嚟，一有人想插嘴就話自己未講完(佢阻你講嘢自己都會扣分)，講完就循例問下有冇人想講，見有人個口想郁就話time's running out. Let's exit and discuss outside later. 當然啦，走果陣記得第一個走先再跑走，唔係會俾其他人圍打

一有人講野就大叫，佢講幾耐你就叫幾耐

唔影響自己成積下擾到敵先高章

拍枱扔筆

瀨屎 前提係你要過到自己心理關口

成績

「屌你老母，大家好！」

幻術

rap出黎

全程自己膠笑
利申：學校口試有人試過咁做，其他同學跟住笑搞到講野一舊舊

樓主教精你啦, 攬住成組一齊炒,
你既競爭對手就少左3個, 而陪你攞1既就多左3個
條數你都識計啦係咪

要點做到? 首先千奇唔好爆粗,
因為你一爆粗考官就知你有心玩野, 有機會直接比晒5**你既組員
你只要一開波搶發言, 讀晒佢比你果篇ARTICLE 就達成一半任務
有人同你爭唔緊要, 同佢鬥大聲鬥長氣根本無得輸

之後都要比人講下野既, 但要做到攬炒, 一定唔可以比佢地完完整整咁發言
係佢地講左一兩句之後即刻大力點頭, 跟手大嗌 'YES! I AGREE WITH YOU!'
之後另轉頭問第個 'HOW ABOUT YOU? '
重覆多幾次, 你既任務已經成功, 可以對住個CAMERA問 'CAN I GO TO TOILET PLEASE?'
就可以起身走人, 費事完場比人圍住黎打

咁多位無心戀戰既巴打, 以你地一己之力拖死晒果堆平時睇你地唔起既名校精英, 絕對係學海生涯上最有意義既一件壯舉

錯唔哂 都擾到敵嘅 格離D人都嚇一嚇心諗考口試加咩紙

賴左屎入去考

掃隔離大脾

其實攬炒係咩心態，點解你唔好好練習

你唔想要分咪唔好考…

心地唔好 ，一世無運行

吸笑氣去考

帶錯方向
堅持自己立場唔推進討論

講野走音

用益力多樽吸個印係嘴

嬲嬲豬？

微臣董......

強帖留名

睇呢個po笑到痴撚線

最後三十秒講

唱歌

扮口吃 霸哂d時間

許許許許.....許...許許許許

考作文呀

總結時大叫微臣董昭先行告退

報普通話

狂講廣東話粗口

其實有冇一早考完dse既巴打專登報2017口試玩野拉低其他人啲分

擾敵呢樣野呢 就睇對手架姐
如果佢係男你又係男
一開波坐落去就對住佢打眼色
打3下 代表今晚食三哥
然後打2下 做個交叉手勢
代表2Q不收費
等佢俾你迷惑到既時候你已經贏左一半
呢個時候你只要拉低啲你條褲既拉鏈
咁佢一定忍唔住 追住你條鳩嚟含
嚟到呢步唔洗講啦
順住個勢食埋其他組員同考官
保證你5星星之外其他人u曬

一坐低對住個cam講
Ben,Why are you recording ?

BENNNNNN!!!!!!

自己講完野
之後到人講果陣
就係咁鳩up
等examiner聽唔到佢講咩

唔夠講/俾人屌打果陣
就起身 唱首歌先
Or
人地未講完
就插句「I agree with you」

打斷你再講某句野你就輸咗

係幾勁既

考果陣衣著打扮都好重要
同埋最好訂做18k金牌掛係心口
金牌上面大大隻字寫住「勇」
頭戴「抗日」頭巾

哩個po真係

考中文個陣就不如用英文傾?
考英文個陣就let 's discuss in Chinese

我 --> 朕
大家 --> 眾卿家

唔知愛卿點睇呢件事?

油黑棚牙

引用句子
你老母傻！

加紙

不如正式開始之前我地一齊合埋眼祈個禱先，等大家放鬆下，2位考官唔介意嘅都可以一齊祈禱

哈哈

要主動d
係一分鐘發言度自己講曬pt總結埋
淨低既時間攞黎溝女組員
夠時間既溝埋女考官

影響到自己嘅就叫攬炒啦

我唔玩人都可能比人玩 你咁諗係因為你未撚試過比自修生玩鳩你咋
利申考dse oral同師奶同場 佢自己一個帶頭開始講講足分幾鐘 有90%時間讀題目 仲要搶撚住黎講廢話

唔知2號考官你又有咩睇法呢？

講之前嘴角微笑 再直視對手 不停鳩up 唔改講得好叻 語氣要有抑揚頓挫

鳩up

收皮啦你 祝你retake 4年都係讀fd

引用啲唔讀文學唔會識嘅古文例子

當年俾條友撻左幾篇論語出黎舉例
唔撚明佢up乜
嚇到呆左
完全搭唔到嗲

其實可能佢鳩up都冇人會知

WHY YOU RECORDING!!!!!!!!!!!!!!!!!

BEN!!!!!!!!!!!!!!

英定中？
英咪： you..........should should should should should should
駁人地急尿